暗戀咗10年既女仔後日就要結婚

佢一直當我好朋友
仲叫我上台唱一首歌
都唔知點算...
到底唱咩歌好

阿牛

阿牛/最後祝福

想過搶新娘 我差點講真

羅生門？

睇相既時候記得大叫
哈里路亞 chance

好心分手

婚紗背後

如有雷同

記得叫個四眼fd加多兩張相

明年今日

不如不見

oh baby no maybe

唱說謊

我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘
我的心事請妳就遺忘

如果張相冇自己呢？

婚禮的祝福

啊牛

最後希望佢地白頭到老啦

時代曲

講完即刻有聲

菊梓喬 傻瓜裡的童話

我愛的人

如果你屌過咪唱七里香囉

惡搞版？

我乾杯 你隨意

求婚大作戰

搶乜野，憑咩

重去黎做咩
何必呢

總是說 明天 明天 的是傻瓜

唔去啦on9

手放開

恭喜曬啊

唉訓唔著

去囉，瀟灑D咁放手
自己先可以搵到新對象

都係標準答案啦

下次下次

是我太過愛你 是我放生你
無論你抱陣我也這麼的侮氣

不能回頭，多年前早明言不能回頭

塵埃落定

祝福你半天一生都得一句那麼短
無能力給你快樂不必兜轉

無權去把驚擾你的心捧起贈給你

在，也不見

不敢再見 不想再面對面
只為了悼念 往事寫下的遺言

即使有話想講 已經將識過的字用完

醫神 - katrina

真係唔會想去
你係唔會想見到佢著住婚紗 望住第二個男人笑得勁甜 你仲要知道依個男人係陪佢一世 而你無機會了
但可以點？ 想做一世既好朋友既話 就繼續做好依個角色啦

搶新娘啦

祝君好

點解會想同佢做好朋友
既然深愛又得唔到 何不瀟灑轉身離場
至少我相信時間可以沖淡大部分感覺
唔會再咁難受先